兩支那山賊 九龍鷹巢山劫行山客 七分鐘五人被搶

【山賊出沒．有片】
兩操國語匪鷹巢山劫行山客
七分鐘五人被搶

半百PTU上山搜捕兩名山賊。

行山旺季適逢假日，山賊出沒注意！長沙灣山徑驚現山賊行劫，最少五名行山客受害。位於長沙灣山上的鷹巢山自然教育徑，下午12時40分一名約60歲女子報稱於鄰近山路遇劫，一名男賊亮出生果刀，劫去女子一部手提電話及數十元現金，女子手部受輕傷；而於12時47分再有市民報案，一母親帶同3名子女行山時同樣於教育徑遇劫，母親及1名女兒被劫去兩部手提電話及逾千元現金。現場消息指，兩名男賊均操國語，一人身穿白衣及藍色褲，另一人穿黑衣黑褲，有途經市民目睹其中一男子落荒而逃。

警犬出動 半百PTU搜山

警方到場調查及派出機動部隊上山搜索，並向受害數名事主落口供，初步懷疑案件為同一幫人所為，兩名賊人分別作案。該山路四通八達，可通往黃大仙、沙田等地。警方沿途呼籲行山客儘量避免行走涉事路線，行山客張伯稱平日不少行山人士會選擇涉事山路遠足，認為山賊今次犯案十分猖獗，但自己無特別防範措施。

受害行山客由警員帶走助查。

約60歲女事主被劫去一部手提電話及數十元現金，手部受輕傷。

警方派出機動部隊上山搜索。

位於長沙灣山上的鷹巢山自然教育徑出現山賊，7分鐘內5人遇劫。（陳惠嫻攝）

鄰國專才

行個山都要驚俾人打劫
仲要唔似係II做！

屌你老味5，6段都有人老笠?
大陸人唔係好撚富貴咩？

行山不嬲要帶刀

搜咩撚野呀
坐車返左大陸啦

行山帶得幾多錢喺身

收皮啦黑警
D細路企o係度俾你打就叻
你邊會捉到支那匪